Zadanie niestety mi się nie powiodło - program działa na moim komputerze, ale na serwerze nie działa jedna opcja.


1) Nie udało mi się wykonać zadania - na heroku nie działa opcja wyszukiwania książki po samym id, np:

http://0.0.0.0:8000/books/NCJnAAAAMAAJ

nie wywoła odpowieniej pozycji i zwraca {detail: "Not Found"}, jednakże te wywołanie:

http://0.0.0.0:8000/books/?query=NCJnAAAAMAAJ

działa w sposób prawidłowy.

2) Wpisy, które zostały umieszczone w bazie danych przyciąłem do wzroca z polecenia

3) Nie wiedziałem, jakiej bazy danych użyć. Struktura wpisów (tzn. to, że zawierają kolekcje), sugeruje
że należałoy użyć jakiejś NoSQL. Jako że nie umiem takich obsługiwać, zhardcodowałem wpisy, gdyż program
nie działał na heroku.

Z góry dziękuję za feedback

MN
